唔講球品 有冇人覺得拉莫斯好靚仔

狗界嚟講都中上啦

言承旭

好型

碧基靚仔啲

佢個仔對眼

相由心生 佢應該係好人 一切都係痢日日夜夜咁冤佢

好靚

pique?

成隻馬騮咁

邊到似

王敏德

佢同沙比型到

以前長髮加金箍圈

狗樣

講埋球品都唔影響佢幾靚仔嘅事實

佢都係搞沙拿姐 佢本身都係一個好人

好人先會搞鳩沙拿

最衰都係拉莫斯